## Veille technologique
La veille technologique:
La veille technologique consiste à se tenir informé des dernières innovations technologique de façon systématique
Cite Lucas Roquilly dans son blog, celle-ci permet au développeur souhaitons évoluer de garder des atouts pour entrer sur le marché du travail et pour leur projet personelle.

Source: https://practicalprogramming.fr/veille-technologique

## Introduction :
Le métavers est un monde dans lequel nous pouvons faire des activités, dans un monde virtuel en communiquant a l’aide d’avatar nous représentant. Nous offrons la possibilité de pouvoir voir un film ou faire des achats. Ceci est un concept pouvons rappeler le jeu VrChat, un jeu en réalité virtuelle ou les joueurs pouvait interagir entre, ainsi que de participer à des activités telle que le dessin.

## La réalité augmenté:
Le métavers utilise la technologie de réalité augmenté, une technologie qui augmente notre perception, et est un domaine transverse qui utilise plusieurs technologie diverses. La réalité augmenté ou RA, devrais permettre cette connexion avec le monde réel                   

Source: https://www.augmented-reality.fr/cest-quoi-la-realite-augmentee/

## La réalité virtuel:
Le métavers utilise aussi, une autre technologie ce raprochant de nom au RA (réalité augmenté). Nommée la réalité virtuel, c’est une technologie reproduisant un monde artificielle dans lequelle, L’utilisateur peut interagir. La réalité virtuelle, a était démocratisé par la sortie des premiers casque vr grand public, et nous avons pu le voir être utilisé. Pour, regarder des vidéos, ou encore dans l’aprentisage de certaine personne en conduite à l’aide de la réalité virtuelle, ainsi que des jeux.  

Source: https://fr.wikipedia.org/wiki/R%C3%A9alit%C3%A9_virtuelle

## Casque vr:
Les Casques vr, sont les outils nous permettant d’être immergé dans la réalité virtuelle. Les premiers casque vr était destiné a un usage militaire soit pour l’entraînement des soldats en 1970 créer par Daniel Vickers. Et est par la suite sortie pour le grand public qui y a trouvé un usage dans l’industrie du jeu vidéo etc.

Source: https://fr.wikipedia.org/wiki/R%C3%A9alit%C3%A9_virtuelle

## Les cryptos:
Dans le métaverse, il pourrait nous arriver d’utiliser ainsi des crypto dans lequel nous pourrons utiliser ainsi pour pouvoir effectuer diverses transaction. Dans ces monnaies nous retrouvons, les nft, et l’Ethereum. Et pour quelques Crypto monnaie, Nous pouvons nommée Wild, Mana, et Enjin. Certaines de ces monnaies virtuel pourrait êtres gagnées via des événements.

Source: https://cryptonaute.fr/metaverse-crypto/